李紫晴 你跌左野

係希慎附近跌左 身份証 銀行卡
太夜 聽日先去差館

令女？

幫下手推

我小學同學？
(不過呢啲真係公廁名嚟)

行左個圈都冇差佬

我又係有小學同學叫呢個名

幫你推緊啦 你又唔答我

令女

描述下五觀 ok?

推

係唔係98年出世？

我都跌咗

6月20號出世？

我阿妹都跌左
95年岀世

no

625出世?

不是

無閪屌呀

點解咁都要開post講? 有冇人可以解釋下背後原因?

佢報失前拎返 就唔洗比卡d錢

差館去

我係本人 請問邊間差館